問巴打,A0既你同過幾多個女仔做愛?

多數A0咁耐
一定有方法可以令自己牽制性慾
果個方法就係同多d女性做愛，食多d女
就可以令自己減低拍拖識女既慾望

所以想問巴打
A0既你總共同過幾多個女仔做愛?

叫鴨

0

可以周圍食女嘅人根本就係有條件唔使A0,佢哋祗係唔想負責任o者.

你係味問緊睇過幾多個女優炸？

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

係無膊頭人渣

2x-3x 個左右
中港泰都試過了
利申fg

A0同唔拍拖玩家，係2樣嘢

1